新冠肺炎應更命為查理斯肺炎

習近病

甴近病

岩wor
終於搵到人頂

推比who

應承我！！ 8點後唔好再討論查理斯中肺炎！